# SPDX-FileCopyrightText: 2024 WithLithum <WithLithum@outlook.com>
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MetaCraft\n"
"POT-Creation-Date: 2024-12-10 18:59:51+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-12-03 17:08+0800\n"
"Last-Translator: WithLithum <WithLithum@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese <>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Lokalize 24.08.3\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../../../src/MetaCraft/Commands/ReferralCommand.cs:174
msgid "Regenerate referral database entries"
msgstr "重新生成指引条目数据库"

#: ../../../src/MetaCraft/InteractiveException.cs:25
#, fuzzy, csharp-format
msgid "no such clause '{0}' ({1})"
msgstr "找不到包：‘{0}’ ({1})"

#: ../../../src/MetaCraft/Commands/ReferralCommand.cs:116
msgid "Name of the package"
msgstr "包的名称"

#: ../../../src/MetaCraft/Commands/InspectCommand.cs:46
msgid "Package ID"
msgstr "包ID"

#: ../../../src/MetaCraft/Commands/RemoveCommand.cs:70
#, csharp-format
msgid "no such package: '{0}' ({1})"
msgstr "找不到包：‘{0}’ ({1})"

#: ../../../src/MetaCraft/Commands/InspectCommand.cs:54
msgid "Provides"
msgstr "提供"

#: ../../../src/MetaCraft/Commands/ReferralCommand.cs:38
msgid "The name for the clause"
msgstr "指引条目的名称"

#: ../../../src/MetaCraft/Commands/InspectCommand.cs:49
msgid "Platform"
msgstr "支持平台"

#: ../../../src/MetaCraft/Application.cs:36
#, csharp-format
msgid "{0}: exception occurred: {1}"
msgstr "{0}：发生异常：{1}"

#: ../../../src/MetaCraft/Program.cs:38
msgid "MetaCraft local package manager"
msgstr "MetaCraft 本地包管理器"

#: ../../../src/MetaCraft/Commands/InspectCommand.cs:53
msgid "Conflicts with"
msgstr "冲突的包"

#: ../../../src/MetaCraft/Commands/InstallCommand.cs:18
msgid "If specified, remove already existing packages of same ID and version"
msgstr "如指定则卸载任何具有相同ID与版本号的现有包"

#: ../../../src/MetaCraft/Commands/ReferralCommand.cs:123
msgid "Selects a package as preferred provider for a clause"
msgstr "为指引条目选择指引目标"

#: ../../../src/MetaCraft/Commands/InstallCommand.cs:52
#, csharp-format
msgid "platform '{0}' ({1}) requires platform {2} but current is {3}"
msgstr "包 ‘{0}’ ({1}) 只支持 ‘{2}’ 但是当前平台为 ‘{3}’"

#: ../../../src/MetaCraft/Commands/ReferralCommand.cs:143
#, csharp-format
msgid "Clause '{0}' not found"
msgstr "找不到指引条目 '{0}'"

#: ../../../src/MetaCraft/InteractiveException.cs:19
#, csharp-format
msgid "transaction failed: {0}"
msgstr ""

#: ../../../src/MetaCraft/Commands/ReferralCommand.cs:155
#, csharp-format
msgid "not such referrer '{0}' for clause '{1}' ({2})"
msgstr "指引条目 '{1}' ({2}) 下不存在指引目标 '{0}'"

#: ../../../src/MetaCraft/Commands/InstallCommand.cs:74
msgid "Package requirements unsatisified; see above for details."
msgstr ""

#: ../../../src/MetaCraft/Commands/InspectCommand.cs:120
#, csharp-format
msgid "file not found: {1}"
msgstr "找不到文件：{1}"

#: ../../../src/MetaCraft/Commands/RemoveCommand.cs:39
msgid "Uninstalls a package from the current scope"
msgstr "从当前空间卸载包"

#: ../../../src/MetaCraft/Commands/ReferralCommand.cs:119
msgid "Version of the clause to select a package for"
msgstr "要选择的指引条目的版本"

#: ../../../src/MetaCraft/Commands/InspectCommand.cs:23
msgid "Reads a package and shows its information"
msgstr "读取包文件并显示其信息"

#: ../../../src/MetaCraft/Commands/InstallCommand.cs:17
msgid "The package archives to install"
msgstr "要安装的包文件"

#: ../../../src/MetaCraft/InteractiveException.cs:26
#, fuzzy, csharp-format
msgid "no such clause '{0}'"
msgstr "找不到包：‘{0}’ ({1})"

#: ../../../src/MetaCraft/Commands/RemoveCommand.cs:34
#, fuzzy
msgid "If specified, ignore dependent packages"
msgstr "如指定则忽略卸载前脚本执行失败"

#: ../../../src/MetaCraft/Commands/InspectCommand.cs:61
msgid "Maintainers"
msgstr "维护者"

#: ../../../src/MetaCraft/Commands/ReferralCommand.cs:40
msgid "The clause version to list referrers for"
msgstr "要查询的指引条目的版本号"

#: ../../../src/MetaCraft/Commands/InspectCommand.cs:47
msgid "Package Time"
msgstr "打包时间"

#: ../../../src/MetaCraft/Commands/ReferralCommand.cs:115
msgid "Name of the referrer"
msgstr "指引目标的名称"

#: ../../../src/MetaCraft/Commands/InstallCommand.cs:70
msgid "See the above messages for details."
msgstr ""

#: ../../../src/MetaCraft/Commands/RemoveCommand.cs:30
msgid "The version to remove"
msgstr "要卸载的版本"

#: ../../../src/MetaCraft/Commands/InspectCommand.cs:50
msgid "File Size"
msgstr "文件大小"

#: ../../../src/MetaCraft/Commands/ReferralCommand.cs:172
msgid "Regenerates even if the referral database is up-to-date"
msgstr "忽略指引条目数据库当前状态，强制重新生成"

#: ../../../src/MetaCraft/Commands/InspectCommand.cs:36
#, csharp-format
msgid "not a package: {0}"
msgstr "不是包文件：{0}"

#: ../../../src/MetaCraft/Commands/InstallCommand.cs:69
msgid ""
"Package requirements were not satisified; package may fail to configure."
msgstr ""

#: ../../../src/MetaCraft/Commands/ReferralCommand.cs:43
msgid "Treat non-existent clauses as empty clauses"
msgstr "将不存在的指引条目当作空条目"

#: ../../../src/MetaCraft/Commands/ReferralCommand.cs:200
msgid "Invalid version number"
msgstr "版本号格式无效"

#: ../../../src/MetaCraft/Commands/RemoveCommand.cs:36
msgid "If specified, ignore pre-removal script failures"
msgstr "如指定则忽略卸载前脚本执行失败"

#: ../../../src/MetaCraft/Commands/InspectCommand.cs:52
msgid "Dependencies"
msgstr "依赖于"

#: ../../../src/MetaCraft/Commands/InspectCommand.cs:48
msgid "Version"
msgstr "版本号"

#: ../../../src/MetaCraft/Commands/InspectCommand.cs:60
msgid "Authors"
msgstr "作者"

#: ../../../src/MetaCraft/Commands/RemoveCommand.cs:80
#, csharp-format
msgid "package '{0}' ({1}) is currently being depended on"
msgstr ""

#: ../../../src/MetaCraft/Commands/RemoveCommand.cs:28
msgid "The package to remove"
msgstr "要卸载的包"

#: ../../../src/MetaCraft/Commands/InspectCommand.cs:58
msgid "Description"
msgstr "简介"

#: ../../../src/MetaCraft/Commands/InstallCommand.cs:19
msgid "Ignore missing dependencies and conflicting packages"
msgstr ""

#: ../../../src/MetaCraft/Commands/InstallCommand.cs:29
msgid "Installs one or more package archives"
msgstr "安装一个或多个包文件"

#: ../../../src/MetaCraft/InteractiveException.cs:31
#: ../../../src/MetaCraft/Commands/ReferralCommand.cs:150
#, csharp-format
msgid "no valid version found for clause '{0}'"
msgstr "指引条目 '{0}' 下找不到有效版本"

#: ../../../src/MetaCraft/Commands/InspectCommand.cs:59
msgid "Licence"
msgstr "许可证"

#: ../../../src/MetaCraft/Commands/RemoveCommand.cs:61
#, csharp-format
msgid "version not found: {0}"
msgstr "版本不存在：{0}"

#: ../../../src/MetaCraft/Commands/ReferralCommand.cs:45
msgid "List available referrers for a given clause"
msgstr "列出指引条目下的所有指引目标"

#: ../../../src/MetaCraft/Commands/ReferralCommand.cs:25
msgid "Query and update referral database"
msgstr "查询或更新指引条目数据库"
